小豬羅志祥算唔算最快穿煲既偽黃

上星期撐完台灣菠蘿 而家撐血棉花

咁好機會比佢奶翻人民幣,仲唔把握機會撲埋去咩
點會理台灣個市場

佢咁隊法石屎都穿啦

條撚屌有西屌就夠

佢都on9,人地那講到明唔用黑歷史藝人，想返奶人地都唔會理9你啦

人地支＊

台灣仔屌到佢仆街

之前做上youtube做街訪試水溫
依家又返去奶返

樓主日日叫人示威抗爭
自己就繼續炒樓
同小豬邊個偽黃多d

條撚樣根本唔太稀罕台灣市場 之前冇野撈先拍下片想討好返台灣人
依家有機會係中國反cup仲唔即刻出po效忠咩

真係唔知佢點諗 本身已經比大陸黑名單左 佢用唔用新疆棉根本冇人CARE
自己凸個頭出黎比台仔屌

條撚樣IG po勁多NIKE我就唔撚信佢以後唔著

呢條撚樣狗性難改，阿美族人都係咁

撐台灣菠蘿唔代表黃